% Preface
\documentclass[../easybook-demo]{subfiles}
\begin{document}

\chapter*{前言}

\lstinline{easybook} 使用\LaTeX 3语法将选项扩展入\CTeX 宏集接口命令 \lstinline{\ctexset} 的列表。如果无法编译以及选项说明细节参见~\href{./easybook.pdf}{easybook用户手册}。

\begin{enumerate}[label = \color{DarkBlue}\protect\circled{\arabic*}]
\item 增加 \lstinline{bibset} 选项，可以使用 \lstinline{bibtex} 或 \lstinline{biber} 编译参考文献。
\item 修复单面文档时页眉横线消失的问题。
\item 修复了 \lstinline{linktopage} 选项关闭时目录中标题编号无超链接的问题。
\item 增加 \lstinline{elfont} 选项可以自定义图表、代码、脚注和边注的字体。
\item 增加 \lstinline{config} 选项可以载入用户配置文件。
\item 优化页眉页脚，单面或双面排版适配了不同风格。
\item 更改草稿选项，与标准文类行为一致并显示页面边框。
\item 使用功能更丰富的 \lstinline{thmtools} 设置定理环境。
\end{enumerate}

\vfill{\small\doclicenseThis}

\end{document}